有冇人慣咗飲酒 唔飲訓唔著

鬼唔知傷肝咩
但係就只可以不斷飲 借酒消愁

唉

唔會，一上床即睡

戒左三日了

戒唔到

醉過痛過仍如此

唔飲瞓唔著 一飲就好sad

唉巴打 好無助

已經冇一刻唔sad

你愁咩？

之前3個月日日半支-一支vodka or whisky
最近戒緊
頭幾日好辛苦，而家ok

same here

黐線，仲癲過我

我隊酒隊到3點
然後6點起撚左身訓唔返

我都訓得好少

哇日日飲咁勁
我都係鍾意飲黑啤多

每日收工
都要飲下啤酒 放假就要出去飲
學你咁講 鬼唔知傷咩
根本已經酗緊酒

已經變成enjoyment
自己一個隊酒

真
好享受自己一個飲住酒聽住歌諗下野

跟住通常會唔小心喊咗

唔好咁中point好無

同係孤獨星球上嘅人

濕疹撚好少飲酒 如果冇濕疹我諗我會狂飲
依家喺間酒嘅公司做 啲同事成日飲

幾時開始變到咁

唔飲酒就訓唔到

我都唔知 一兩年前掛

同你好撚似

緣份

乾杯囉

過來人
依家戒晒平日飲
因為明白返工要緊
最多禮拜五六先落bar飲一晚 (但係係終極暴飲)

係要時間去戒架啦
搵其他野做轉移注意力
試下做運動 我覺得幾work

巴打好有意志力
但我呢排實在太頹

分手後就飲不停
年幾兩年了
到而家變成習慣

巴打我都係同路人
想問下
大家係咪肥咗好多？

冇重到但個人腫咗
想減肥但戒唔到酒

有
但宜家飲到連飲咗都瞓唔到
索性放棄咗瞓覺

仲要返工 點捱

熱天宿醉特別慘

我酒量係OK
兩支紅先會醉
但個胃頂唔順
成日肚痾

其實我都係腸胃敏感
之前已經胃潰瘍

飲到好幾個月無屙過靚屎了

試下飲啲低濃度少少
好似會好啲

啤酒日日三支起跳喎

#metoo
戒唔到 身體受罪囉

早兩日唱K 飲威飲到頭痛左兩日
知道自己無哂quota 就下定決心戒

最慘係飲得多
個胃唔會嘔
所有酒精都吸引哂入個肝
如果易嘔 反而舒服好多

癲到飲完酒
訓得果3粒鐘
訓唔返去左做gym

飲完酒會瞓得唔好

玩命

會訓好少

朝早買點心返屋企開始飲 中午食飯又飲 飲完訓著起身食晚飯又再飲

舉鐵舉到想喊又差啲暈低

酒是生活

好危險

唔重要啦

又夠鐘隊酒

竟然係紅酒

試過窮到雙蒸都照飲

近排壓力太大，平日返去屋企自己on 99飲大半枝紅酒

好難飲

晚餐飲一飲

雙蒸配燒肉其實OK

屌你兩個杯
有人陪扮滄桑

有啊飲緊啊

飯腳要有嘅
返屋企再飲

日日冇出街，係屋企食飯都係飲一白幾啤再飲 whiskey

覺得自己超級酗酒，想戒，但冇決心

做咩唔返工啊 定係冇工返

sor
講得唔好

即係就算我唔出街，我都自己係屋企咁飲法

因為依家湊仔，好少出街

飲酒解悶

會愈飲愈頹 雖然無時無刻都好想飲

上癮

我開頭都以為自己算癲

有個fd係外國醫院做
有個病人日日3-4支vodka
飲到盲撚左

好痛苦呀 依家先中午 幾時收工呀

返工諗放lunch 放lunch諗放工

其實我係真心覺得酒好飲，唔係全部為咗想醉

最正就係放工去街巿買下酒菜然後一路隊酒一路煲劇

放工。原來紅酒配龍等都幾好食

日日都飲一支兩支 雖然只係白酒 都覺得自己有小小酗酒

中國白酒
定葡萄白酒先？

唔係中國啦

咁早放

我最中意紅酒加燒鵝

一群人戒酒前後的對比，太特麼像整容了

戒酒前後

無論咩日子都一定要飲酒
其實覺得飲完都係咁 又頹又易肥返
但個心仲不斷想飲

至少十幾磅上落
一唔飲一個月就瘦晒
但瘦完又再狂飲返

係好大問題,
飲少量話可以幫眠,
但其實久而久之飲酒係會令人失眠....
工作關係....酗酒好勁.... 諗緊方法解...

買左隻藥
一飲就嘔
逼自己唔飲

上次飲左一啖藍妹
即刻斷左兩日片

OK 喎

酒量咁差

我諗上面呢啲人唔止戒酒嘅
仲有做運動同調節飲食作息